（即討）英國外相藍轁文會於明天講述中英與香港問題

可能會正式launch 了

制裁林奠先講啦

唔好咁快

可唔可以拖到十月先

佢一家

whyyyyy

停引渡炸，BNO 有排啦

加速加得愈來愈快

Coming weeks 應該真係差唔多啦

都話停引渡，BNO最快 after the summer

What柒’s 即討？

加速主義

聽日應該係講可能會中止英國與香港既引渡協議

頸都長行李都執好

應該要等埋聽日Pompeo到uk開會，同美國夾好哂schedule就公佈。

樂觀估計，要夾番美帝南海開片的時間，個BNO settlement scheme會趕喺美帝正式開打前1個月左右，俾d BNO人士先逃難。

再夾埋香港自治法30日到60日內的制裁名單一齊出拳。

聽日準時2:30 埋位

睇下新聞啦

晚上九半

但都係預佐佢 重覆個幾句

黃轁文

Bno 唔好咁快住
我仲未儲夠同埋轉夠錢走呀

X2

叫左碗大辣，點知黎確少少辣

最怕聽日英國學美國咁 視 廁所板 如 支那護照

加速 加速 加速

滯留英國啲小粉紅

搞BNO都要程序架 係一慢
民主社會最大幣處就係慢

希望講BNO

唔好咁快住？
一陣出左健康碼英國俾你走港共都唔俾你走

等睇比BC!!!

唔係個個未儲到

仲未有BNO

一早唔續！

聽日咪知囉
等唔切開post 呀?

話續就續咩，我係included child

已持有BNO嘅應該會有日期掛
Summer後應該係講18-23嘅人
不過港共又整個健康碼出嚟

去英國健康碼有乜用

已封鎖會員
JJ55699

條友成日開post屌英國成個怨婦咁

已block

煩膠

真係直接派BC 我切㭍

全民健康碼之後乜國都無得去

唔比點救97-03呀

無錯，但完全無徵兆睇得出佢會推完5+1方案後又咁倉卒改做派BC

Go

開定

全面審查匯豐係英國嘅辦公室 睇下有幾多港共分子收埋幾多錢喺海外唔拎出嚟奉獻祖國